而家d狗公真係痴撚線

女朋友上星期四突然話無晒感覺要散
話一星期冷靜期 再處理..
但之後聽佢d friend同我講番
講明決定左唔會變
我忍唔住係咁chur佢..
搞到前晚佢block晒我嘅所有野
我咩人都搵晒出尼幫我
然後佢話聽過同一番說話好多次 好多人勸佢
點知今日 以前比我屌走過嘅狗公主動搵返佢
我女朋友仲要snapchat broadcast
影住隻狗公 用本書遮樣
話「佢話好掛住我所以陪我上三粒鐘堂」
然後再影隻狗公樣
話「當人最攰嘅時候有人心靈開通」
佢梗係令你心靈開通啦
終於有人同你企同一邊講我壞話 離間我地
仲要咁進取9點堂都陪你上
擺到明就貪你大波想食左你
我真係好愛你... 求你諗清楚唔好因為突然無晒感覺就捨棄我地應承過一生一世嘅感情
你無乜睇連登...亦可能唔睇呢d post..
我淨係想你知我真係好愛係...我依然無變
仍然係食譚仔幫你食晒豬肉牛肉果個人
依然係每次都送你番屋企嘅男朋友
依然係你隻肥豬
依然係會愛你一生一世 當你公主咁縱嘅男人
求你返返尼我身邊...

得罪講句你條女都好狗乸

低死

trash

狗公臭雞

垃圾，分手咪分手囉個世界冇撚哂女咩屌你老母
影衰哂男人正廢柒

屌 放手啦你
你無得鬥 狗公係立於不敢之地

可能人地同個狗公夾d呢
你根本係阻住地球自轉
行撚開la

你收爹啦，你條女自願揾我嫁，你條矮毒肥

條女好大波, 有無圖?

你條女又幾好食喎👍🏻

放心啦 之後實搵返你 仲好快會組織小家庭

當初佢同我一齊 認定左我
然後我地先扑 佢俾左第一次我
因為佢深信會嫁比我
點解對住我咁都可以話無晒感覺

你條女自己淫賤不能移咋

當你一路諗住佢打飛機嗰陣
佢幫人含撚含到雪雪聲
仲要比人屌埋屎眼
一路叫唔好 一路腿張開叫埋佢啲親戚朋友一齊上

仍然係食譚仔幫你食晒豬肉牛肉果個人

on9 唔叫豬牛咪得囉 又要叫叫完又質人食

尼你老母

呢三樣我都有同佢做過
一諗起佢因為開左齋 可能無再咁介意
就比較容易同人搞左...一諗起真係好唔開心
唔好講呢類說話好唔好 幸災樂禍完你會開心？

嚟先啱 對唔住

咁叫過橋米線...兩人一齊食

你都玩過曬啦 仲諗乜

爭氣啦 ching
下個更可愛

有，但點解我要放出嚟？
咁鍾意睇大波圖 自己follow谷德昭勁
成日郁d就叫人放圖
講真 以前分手post放得出條女裸照嘅人
根本報復心態 唔係愛佢

叫個狗公氹你前度俾你加埋3p仲實際

佢鍾意食芫茜 我就鍾意幫佢奶西

三萬蚊

因為身仔碌鳩大啲粗啲

雞唔含撚唔撳得雞頭低

走豬牛囉 垃圾

你UPDATE 下自己啦，成隻狗咁求條女回頭。真肉酸。

多謝你 覆番有建設性嘅野...
無啦..當佢再錄音話我煩 話講好左一個禮拜我又唔聽
我就下定決心真係等 但佢已經block左我
我試過因為好擔心而chur佢 內容大概係同佢講真係會有好多厹貪你大波氹你上床 要佢小心d..我真係好擔心佢..
佢同番friend講話呢段字好黑佢憎 好似咒佢咁

Update?upgrade?
男人一生人最成功係搵到啱自己嘅女人
而唔係事業 成就
我真係好愛佢

啱聽就有建設性

咁所以佢咩cup

有幾大波?

一齊左幾耐？

[img] [/img]

肥仔? 肥撚就算啦
人地狗公抽插起上黎都快過你, 你憑咩同人鬥?

條女以前有冇整過咩心意野/sweet野比你
一次過show返哂比佢睇

佢同我一齊之前拍過3次拖...但3次都係幾個月貨仔個男人就出面溝女
兩年前遇到我 我以為佢會因為終於搵到個好男人而可以一生一世
兩星期前我仲同佢去長洲過夜 好開心
佢自己都話好鍾意呢種老夫老妻一齊hea嘅感覺
但佢話去完長洲 嗰種濃烈感覺又消失左

係呀扮做嗰隻狗公最有建設性

有幾大波啊? 咩size

有 好多
佢好鍾意整手工比我 最誇張砌個explosion box比我加DW錶做生日禮物
我諗住自己整番個explosion box比佢
入面攝返佢寫嘅野比我
但我試過quote番佢2016年尾打俾我嘅千字文
佢話睇完都無感覺

問多句 你地幾歲?

認真覆你, 樓主
你時間線搞錯咗
事實係條女同你分手之前已經同隻厹有d野
佢閪痕/有可能再加上你唔知衰咗d咩
佢先同你講分手
然後一心接受下一個

利申: 試過2次都係咁
btw 想睇下你氣女張相

管佢有 但自問真係比初頭3個月鬆左勁多
比佢同細個識嘅 有曾經曖昧過少少嘅男仔friend食糖水 拎手信
原本有個ocamp 我同佢一齊去
我缺席晒d 無聊練誓師環節 驚混唔熟唔去
都無逼佢同我一齊quit
佢仲特登早一日出camp同我入長洲玩
你chur嘅定義係咩先
我從來唔check佢手機 因為我真係好信任佢..

睇完都仲冇感覺咁依啲女唔要都擺

你點知係狗公主動搵佢，
可能係你條女主動搵佢陪咋，
醒下啦

同U同科 Year1 佢18 大我半年 我就快18

唔係對你冇感覺所以俾到位厹入
係調返轉先對你冇感覺，訓醒未？

但佢真係可以絕情得好快
當初同我一齊都係同上一個分左手3個月到

屌中學雞

一齊咗幾耐

條女咩cup？

你平時啲衣著點同去邊到食野
雖然條女溝到手 但都要維持吸引力
一齊時間耐左 你就不修邊幅咩都是是但但咁成個人行出黎好霉咁真係會扣分

佢呃我話對我無去果個ocamp個組爸有好感
但我問番佢個dorm嘅 人 個組爸出現率極低
又完全同佢混唔熟..

係咪ocamp俾狗食咗

佢個格真係雞嚟

你醒下啦 白痴仔 條女點解會離開你 你自己有無諗過呀 你條件唔撚夠人地好先會有帽戴 叫你upgrade 下自己有咩唔岩呀
我同你講 你好似隻狗咁係度乞愛無撚用架 d 女唔會同情你架 要留住自己心愛既人 最緊要做既野係令自己成為一個更好既人
睇你用埋d 低手招 搵其他人幫手 就知你個人幾撚無用啦 我係條女都覺得你煩

未分手就上黎叫春 睇到骨都庳

我為佢改變左好多衣著...唔再著尼著去果幾件衫幾條褲 一齊去買情侶衫著
佢會主動話 同我去西九龍同旺中掃街食平野
又試過請我食餐200幾近300嘅飯
平時食野都係我俾
一齊耐左都有俾佢睇霉嘅一面 就係平時佢尼我屋企我去接佢上去果下
但佢有話過好鍾意聞我浸體味 會覺得好開心同好安全

算啦 呢d case 食過就算啦ching

其實算係分左

你睇清楚先 佢係明明無好感 同我講話有

擺到明係雞格

提昇自己 搵過個啦

[s女朋友上星期四突然話無晒感覺要散
話一星期冷靜期 再處理..
但之後聽佢d friend同我講番
講明決定左唔會變
我忍唔住係咁chur佢..
搞到前晚佢block晒我嘅所有野
我咩人都搵晒出尼幫我
然後佢話聽過同一番說話好多次 好多人勸佢
點知今日 以前比我屌走過嘅狗公主動搵返佢
我女朋友仲要snapchat broadcast
影住隻狗公 用本書遮樣
話「佢話好掛住我所以陪我上三粒鐘堂」
然後再影隻狗公樣
話「當人最攰嘅時候有人心靈開通」
佢梗係令你心靈開通啦
終於有人同你企同一邊講我壞話 離間我地
仲要咁進取9點堂都陪你上][/s]
擺到明就貪你大波想食左你
我真係好愛你... 求你諗清楚唔好因為突然無晒感覺就捨棄我地應承過一生一世嘅感情
你無乜睇連登...亦可能唔睇呢d post.. ]
我淨係想你知我真係好愛係...
我依然無變
仍然係食譚仔幫你食晒豬肉牛肉果個人
依然係每次都送你番屋企嘅男朋友
依然係你隻肥豬
依然係會愛你一生一世 當你公主咁縱嘅男人
求你返返尼我身邊... ]

女朋友上星期四突然話無晒感覺要散
話一星期冷靜期 再處理..
但之後聽佢d friend同我講番
講明決定左唔會變
我忍唔住係咁chur佢..
搞到前晚佢block晒我嘅所有野
我咩人都搵晒出尼幫我
然後佢話聽過同一番說話好多次 好多人勸佢
點知今日 以前比我屌走過嘅狗公主動搵返佢
我女朋友仲要snapchat broadcast
影住隻狗公 用本書遮樣
話「佢話好掛住我所以陪我上三粒鐘堂」
然後再影隻狗公樣
話「當人最攰嘅時候有人心靈開通」
佢梗係令你心靈開通啦
終於有人同你企同一邊講我壞話 離間我地
仲要咁進取9點堂都陪你上]
擺到明就貪你大波想食左你
我真係好愛你... 求你諗清楚唔好因為突然無晒感覺就捨棄我地應承過一生一世嘅感情
你無乜睇連登...亦可能唔睇呢d post.. ]
我淨係想你知我真係好愛係...
我依然無變
仍然係食譚仔幫你食晒豬肉牛肉果個人
依然係每次都送你番屋企嘅男朋友
依然係你隻肥豬
依然係會愛你一生一世 當你公主咁縱嘅男人
求你返返尼我身邊... ]

咁仲更加擺明關個厹事啦
你話之前趕過厹走，後尾佢同厹有嘢廢事俾你周到，所以未賴落組爸度
點都好條女都臭雞格，好聽啲你當佢未玩夠，下個更可愛啦

你都係貪人大波姐

係 我同佢一齊左之後幸福肥左6-8kg
但佢鍾意 話對肥仔波大左好好玩
但同時又叫我減下肥
不過我又係衰 話減都未減到...
但呢幾日決定左為佢減 又食唔落野..
即刻瘦左...而家已經下定左決心為佢減肥啦..雖然太遲 搵左做開gym嘅人建議我要食咩
同埋定時跟佢操 做gym跑步
問題係...而家嘅唯一方法係真係得搵人幫手...
我地有一齊去過另一個ocamp嘅
雖然分左dorm
但佢媽都覺得我好愛佢 話今晚開sem飯見佢 會盡力幫我講

兵嚟姐，冇野嘅

樓主你同佢拍拖拖為同佢結婚定為開心? 為開心既走左呢個下個更好啦
為結婚既, 佢咁唔成熟, 點打算同你係埋一齊呀? 其實你都係

關咩事 點解仲可以有人覺得呢個世界
真真正正嘅愛係睇呢d條件
如果我係愛佢大波嘅 我唔識過個比佢仲大波？
有個大波過佢 胸型靚過佢嘅女仔 我咪會仲愛？
根本就唔關大波事

因為你溝唔到
睇你上面啲字就知你係條廢柴
話你呀唔好兩頭擰 廢柴
影衰曬其他男人

為結婚 佢話我曾經真係令佢想定落嚟
但佢都係話唔知點解無晒感覺 好似普通朋友咁
佢果日仲話返pt同細路女玩開心過同我出街
佢散之前幾個鐘 仲影個細路女比我睇
話要一齊生番個

同u同科都唔一齊上堂
比位個狗公入

垃圾 依d臭雞要唔要都罷
好心你似番個男人

算啦分手吧 條女嗌交竟然係火上加油叫第條仔
喺你開post諗返以前嘅野時間

可能你條女已經一早走左堂
比個狗公瘋狂用碌鳩插到閪水不地噴出黎
起勢咁搓你條女對大奶 又不停問佢係咪唔夠要繼續
最終屌到反哂眼 你send咩都睇唔到
中出完再去舔到人地碌鳩一滴精都冇

跟手就同你講冷靜完 覺得自己都有錯 唔嬲
繼續一齊

就算佢而家個胸笠入去我都一樣愛
如果一個專一嘅男人都叫廢柴
出面玩女仔 一腳踏三船果d垃圾叫乜野？
係咪要即刻move on到嘅人先叫男人呀？

為結婚既話, 佢就唔會咁快就同你講無晒感覺啦, 咁樣都表明左其實無諗住同你結婚啦, 你自己諗住同佢結緍,可能係一廂情願, 咁同佢分開左就係唔使可惜喎

屌 睇樓豬得個17歲 咩為左佢定落黎
屌你老母 小學寫日記咁 當自己情聖呀？

算把啦，玩過咪算囉！

你唔好咁啦

聽佢講灣就知佢死肥仔 肥到有肥仔波

上到u 知道自己唔可以再溝到個咁正咁大波嘅

未係到求人囉

真係影撚衰哂啲男人

執靚仔自己 做下運動 大把女仔埋你身啦

厹真係要死全家，樓主加油

有reg一齊上堂
琴日已經上同一堂 但分邊坐 佢完全唔望過尼
走個陣仲要向我個方向藐咁藐薛
然後我頹左成日
問題係佢覺得我煩 同埋佢已經當正式分左手
就算一齊上同一堂都唔會坐埋一齊
今日個堂佢reg中文 我reg左其他野 135先要上堂

係 吹撚帳? 幻想下你條女比第2條仔屌

派帽都幫人講說話 正一廢物

多謝你

放手啦
佢返黎都唔好食回頭草
咁易變心
送你都唔好要....

係就share條女嚟啦 益狗公都唔益巴打

屌18歲就叫生叫死，未去到28都未玩夠啦！再講d敢既女就算你今次阻到佢同第二個玩又點，一定會有下次！有無諗過係你自己唔夠吸引力留唔住人呢？你係有料既條女點趕都唔會走！無料既諗下計點令自己upgrade

搵過第二條女囉屌

如果個狗公同你講同一番話你收唔收貨

佢有諗住結婚 但而家已經無晒感覺
我地原本都唔敢扑 係真係互相認定左先比左第一次大家
點知佢而家忽然話無晒感覺

咁你又知人地身邊啲男人一定係貪佢大波
剩係睇字都成浸mk情侶味 躝啦

屌過咪算 有乜野好值得回憶

樓主思想好幼稚
食唔住條女都係有原因

點解而家世代係覺得17歲嘅關係唔可以認真
係咪一定要玩呀？咁同而家玩到27-30歲搵人埋單嘅臭雞有咩分別呀？

仲讀緊書，同你做人世咩

求乜春 男人老狗冇女會死咩
佢要走咪祝佢好運囉
下個會更好
我就是成功的例子
一齊左4年半 被帽
講埋唒d咩 淡左 唔夾嗰d廢話，一星期後上人地屋企玩煮飯仔
我同自己講
唔開心一個星期就算 唔可以比佢影響到
個半月之後搵到而家個女朋友
靚又靚過佢
波又大佢幾個cup
性格又好
真係好多謝佢飛我
而家好幸福
巴打你都得
時間問題，加油！

好心你咪咁柒
你做到咁 條女更加睇你唔起

要報復我有成堆裸照啦
但點解我要報復？我真係好愛佢唔想傷害佢
我報復會有用？我報完復自己唔會開心
更加傷害左一個女仔

係雞

你都睇清佢份人，仲食回頭草

咁我睇字都覺得你成浸A0味 溝唔到女
鍾意睇人分手嘅撚樣啦 為駁而駁

乜背景都無
child登仔就話條女係雞
點解分手係咪真係淡左咁簡單先？
分左手有厹痴埋去有乜出奇？

中出過就算啦

屌 咁你又知你講果個狗公係貪你條女大波

因為我真係好愛佢...好想一生一世同佢一齊..
果陣同佢講嘅野唔止係應承佢 更加係應承自己唔可以咁易飛左佢 要好好珍惜呢段關係

做男人拎返少少尊嚴出嚟，求咩呀求

睇佢講野啲柒味
仲屌鳩人a0

咁你講下你咁開post有咩意義？

仲要係度求條女返黎 屌你係咪男人黎架
唔係幼稚咁係乜呀
接實啦

比啲時間自己move on
唔洗理連登啲柒頭 佢地淨係識叫你諗條女點樣比人屌比人中出
最重要係放底 放底前唔好搵另一個
帽 唔怕戴 最緊要除得快係真嘅
呢啲野好多時都係新鮮感問題 當佢諗通左自己會返嚟 但到時你自己點做就係你嘅事了

一個食女無數嘅男人 我尊重
一個專一嘅男人 我尊敬
但一個食回頭草嘅男人 我屌你老母

狗公唔貪大波同有閪屌 貪咩？

Chur係死證黎 而家你要做既野就係唔好太重視
隔一排先搵番佢 若果佢係愛你 你搵佢佢自然番轉頭
唔愛你淡左 你咪當比時間自己丟淡件事

BTW 最緊要除得快 番到黎都比人屌左好多獲了

樓主未識大，人地傷害你不突止仲要懶正氣敢保護人，仲要跪晒地敢樣衰想r番條女番黎 笑死

咁講啦巴打，個女仔要走你做乜都唔會阻止到。好多巴打把口好似好難聽，但事實係女人變心就真係乜都做得出。

你真係好愛佢嘅，咪繼續等啦，除非佢兩個一生一世姐？但你講到咁愛佢，如果佢搵到個真係一生一世嘅人你都應該開心啦。

同埋難聽啲講句，啱啱講分手無耐已經打得呢啲，都唔慌係成熟真真正正想長久，認真啦。而家係差你未肯接受呢個事實咋。

好好裝備吓自己，令今日放棄你嘅人後悔，而唔係一味係到求佢。呢啲仆街，越求佢就越覺得你賤同cheap。

支持你，千其唔好放個啲相出去
愛一個人係想佢幸福，放左出去個女仔就一世

點解你比人戴綠帽都咁廢

我係到開post真係想知我可以點做
仲有冇得救番段關係 可以點救
無得救可以點做 點放低
我認我係幼稚 得17歲
但我都係想認真拍拖 唔係玩玩下 我錯係邊？
錯在我幼稚？幼稚就唔可以有感情問題？
同笑9人出身住公屋有咩分別
利申：住私樓 從來唔笑人住公屋

岩呀 話佢幼稚又屌返你轉頭
樓豬唔撚係男人黎 仲要懶係看透世事咁 好噁心

狗沖

Chur真係會由有少少機會變無 ？
無啦我想chur都chur唔到...block晒...

屌咁緊加唔撚洗驚啦
私樓仔大啲大撚把market

Chur都咪再chur，要畀佢知道
你活得比佢好，佢死得比你早

你對個女仔專一 冇話你錯
係你仲要求個咁既女人返黎就錯晒
佢要走咪由佢 佢係鐘意你 佢點都會返黎揾你

唔好晒時間係個唔會晒時間係你身上既人
睇下身邊有邊個女仔岩自己好過啦

一開學, 特別多變心 分手post

自我檢討下

我琴日係佢面前都好冷靜 但真係上堂忍唔住係咁望佢
到佢走果下向我個方向藐咁藐薛我先個知我根本冷靜唔到

一隻手拍唔響

好撚好笑 5p post

算喇，啲女變咗心，你搞咩都冇用
盡早接受現實

問題係佢一時可能無左新鮮感先會走
仲有人準備緊幫我 同埋我都預備左份禮物
我唔想到佢比人玩完先識後悔 返嚟搵我
到時佢比人玩完 我想同返佢一齊 都唔得...
因為接受唔到佢再比人玩完 但同時都好愛佢

樓豬去5p開po應該好多人撐佢

咁你更加唔應該衰畀佢睇你明唔明？而家賤格係佢，仲夠膽藐咀藐舌，而你仲係不思進取，作賤自己咁求。

有乜好求？求完返嚟，心入面始終有條刺，佢當初同隻狗公曖昧到同你分手。

再難聽仆街啲講，私樓仔，又唔係好似同年齡啲on9咁拍吓散拖，識得成熟諗嘢，你驚閪嚟緊無更好嘅女仔啦，呢啲為隻狗唔要你嘅人值得你咁咩傻仔

敢我認真mode答你！有得救，但睇你改唔改變！同埋我寫包單呢條女呢個年紀一定唔會認認真真敢同你行一世！想知再講

可唔可以唔好咁天真

我唔知佢咩原因同我分手 但唔會係狗公
因為佢話真係有嘗試搵返感覺
就係特登約我去長洲過夜
嗰陣真係好有感覺 佢以為搵得返 但出番嚟又話無晒

第一,死求爛求冇用,佢唔中意就係唔中意
第二,人地都話係你煩,你求佢chur佢咪一樣死
第三,係你想一生一世同佢一齊,唔係你地兩個好想一齊
第四,你如果想追返佢唔係應該要衣加冷靜下,冷靜完再講?上連登係到喊苦喊忽有用咩?
第五,搏同情唔洗做到咁出面嘅,你如果真係好中意個女仔就唔會少少佢嘅意見都唔尊重,淨係識話自己好愛好愛佢,一路講愛佢一路放人上連登俾其他人閒言閒語,自相矛盾
一句講哂,你冇用

條傻鳩真係好撚ON9 就係因為我地拍得多拖屌得女多先覺得樓主呢D垃圾港男愛情觀
條女要走即係你垃撚圾唔要你啦 仲要求人 女人最睇唔起男人就係呢樣
一睇就知呢條ON9仔A0 A1 呢類啦

點救 佢未分手前1星期...我中同話佢朝早6點post過1個鐘story話愛過唔可以再愛...
佢有真係認真話過定落尼 比我講嘅野感動而喊
佢真誠咁同我講話由果刻開始覺得可以同我一生一世走落去
我已經改緊 減緊肥 有晒減肥餐單
朝早食烚米粉/雞蛋
Lunch唔食油膩野+平時份量一半
夜晚就烚雞胸肉同西蘭花

18歲就相信一生一世，一係青頭，一係過份天真

最憎呢D人 只要你女朋友一唔開心 肯肯定係咁同佢講你仆街含家產分手啦!!!
但明明佢完全唔識你
不過你女朋友連腦都唔用下 你就放手搵下個比豬肉牛肉你食既女人啦

算吧啦....睇見你就肉酸

狗公呢個稱呼係你自己配比人架姐 當初你溝條女係人地眼中咪又係狗公 唔同其他狗公既係你嬴左得到條女 但而家你就係fucking loser

9成9嫌你次次出黎都係渣波扑野自己爽啦 下話 離唔開呢個原因 你諗下你以前約會係咪多數都係返屋企扑野？
利申：朋友係咁樣 罵過佢 依家黎後悔

巴打，你自己冷靜吓先，而家個個巴打講乜柒你都唔會聽得入耳，仲未計有堆on9 9up以為自己好好笑。

唔係你有負於佢令你哋分手，而無耐就同狗公post晒相示主權，再打啲曖昧嘢。就當佢唔係動真情，你話要一生一世，你接唔接受到女朋友間唔中鳩起上嚟搵啲狗公激你？激得幾多次？ 何況變咗心

搵碌鳩啦傻仔，當你水泡咋，可能嗰時同隻狗公鬧緊交，又搵你過橋嚟激返隻狗公，呢啲女人要唔要都擺啦私樓仔

我諗左好耐先出post 目的真係想求方法求意見
而唔係想佢俾其他人閒言閒語
不過連登風氣咁鍾意話人雞
出咩感情台都一定有 走唔甩

見到關鍵字
大學，O camp

咁你冷靜果一個禮拜都冇尊重佢,衰左就衰,搞唔掂喎菁

專一唔係廢柴
不過係度叫春 唔反省自己
心態唔撚改先係廢柴

真愛，邊有咁多真愛 邊有咁多一生一世啊。要走既點都留唔住。就算留得住，佢曾經變過心你都會有條刺，佢亦都可以比下一個狗公溝。

屌 就係呢d狗公
然後因為佢呢個決定好多人都有勸過佢
包括我無叫過幫嘅人
所以個狗公應該係佢話分手以嚟第一個支持佢決定嘅人... 但仲要話有人幫佢心靈開通
佢想幫你開通下面咋 我求佢醒下唔好聽狗公講野
豬牛係佢唔鍾意食 我幫佢食埋

樓豬仲未明
個個巴打屌緊佢廢
佢仲以為各巴打話既佢朋友係雞

我都係唔再晒時間入黎

男未18 就搞野
召喚報警撚

一嚟呢個會影響佢心態啦
但隻狗公佢中四已經識...

屌，咁抵你死啦
講到咁錫咁愛條女，咪又係俾人綠帽，懶係情聖咁
講真果句，你搞成咁，你條女既責任遠遠大過隻厹
厹食女姐，佢唔識你又唔係你朋友，無必要理你感受
有必要理你感受既係你條女，但佢無咁做，佢先係需要負最大責任果個
而你仲話愛佢保護佢，真係得啖笑

咁撚串
真係抵撚你死

人哋話唔屌唔醒。

喺連登嘅直頭係屌極都唔會醒。

老老柒柒講句，俾你箍得到佢返嚟，好快咪又戴帽。

分開幾耐姐？咁快就同隻狗公咁埋。

都唔知一齊緊嘅時候，有冇俾其他狗公中出過。

我係你立即衝入廁所洗乾淨條鳩。

真係諗起都覺得污糟。

綠帽唔怕戴，最緊要除得快。

你而家都冇戴，唔好搶住嚟戴啦。

為自己好，搵過件啦。

算吧啦，純粹鐘意對方炸，愛有耐都未到啦。

唉...點解佢仲要broadcast同我中同講話隻狗公掛住佢陪佢上3個鐘堂

第一：冰封三尺非一日之寒，女人話突然淡左，意思係你呢兩三個月都好悶好頹無比到任何激情浪漫佢

第二：女人要面，你揾哂全部朋友幫手咪即係同全世界唱佢飛你，佢就算本來有一絲心軟都會越聽越憎你

證明隻狗公呢幾年進步多過你
條女覺得佢好過你囉，垃圾
不如諗定條女俾狗公中出即飛
你仲回唔回收好過啦

你都痴線既 女人你都好信既，你想佢理你好簡單，你能夠係佢面前溝第二條女先可以令佢對你改觀！叫你溝第二個唔係真係拍拖果種 係要話俾佢知 你無左佢一樣可以有得簡 一樣可以敢開心 坦白講你係佢心目中你係無得揀既廢柴 賤過地底泥！呢個世界無話無左邊個唔得！你想做番個男人既 唔該你唔好再擺佢係第一位！呢個係先決條件

樓豬一味賴落個狗公到
都唔知自己衰左咩

一生一世都好信

咁同樣你都可以係厹啫
得咗米之嘛

好感動

養肥您

咁點算好 第一果個同第二果個我都算有做
但我都有靜雞買衫比驚喜佢同埋偷雞接佢放工氹佢開心

真係屌你都哂鳩氣
阿仔 同你講 一個男人最重要既野唔係外型
內涵重要過一切
一個中下樣既男人 只要靠幽默感 絕對可以溝到女 因為佢可以同大部分囡囡都相處得好開心
一個正常樣既男人 一直係度做埋d幼稚野 發放負能量 就算拍到拖 都唔會拍得長
好多巴打屌得你岩 叫你慢慢增加自己內涵 你聽唔到 就算有幾好既女如你拍拖 佢都一定會走

當初一齊係佢搵我snapchat儲火 我無望動 除左表白果下

狗咬狗

唔識珍惜你條女 就賴鳩隻狗公趁虛而入

你係對條女好既，條女點會理佢

You are Loser !

巴打首先調整下心態先，拍拖嘅嘢不嬲係你情我願，個女仔係要撇你就無論你用咩方法，搵咩人幫都無用。

同埋個女仔post ig話有人陪佢上堂點點點，其實已經唔係一個有男友四年嘅女仔應有嘅行為，變咗心就變咗心，唔好FF佢係專登激你。

鍾意你果陣你嘅煩叫做緊張佢，唔鍾意你果陣你嘅煩叫做騷擾，兩個人嘅事最好兩個人解決，你又搵佢啲fd，又上連登講，一個唔覺意比佢知道咗，又憎多你兩錢重呀

btw拍拖咁耐你都delete唔到佢身邊啲 ，渣㗎

又係 其實佢有話過我唔鍾意聽鹹濕野同講粗口
但我已經講少好多 甚至呢半個月除左 形容自己好撚攰之外都無講過

世界很大

樓豬你條女真係好撚好砌

圖 貼佢上網
一啪兩散

咁柒乞人返黎 我係女都睇唔起你啦

老人老狗咪咁成個怨婦咁啦

D人永遠都覺得係狗公教壞自己隻純純兔
唔會諗下如果自己果隻唔係狗乸又點會睇得上狗公

唔係ig 係snapchat broadcast 不過我唔睇到
佢而家所有嘅資訊都係透過一個同佢同我都熟嘅中同接收番尼 佢block晒我所有野
我唔del 係因為女朋友仲當佢地朋友
我知係有潛在危險 但我更加唔想專制到令佢好辛苦 咩都管住晒 佢同我一齊都無再搵堆狗公

狗公我會考慮 佢嘅圖我一定唔會放

其實呢個樓豬係咪話緊自己

你唱完人問點算好？ 無，你要預左佢對你印象已經差到谷底，畢竟你已經成為左一個分手就周尻圍唱前度既廢柴男。首先你要唔再同任何人提起呢件事，然後你要私底下同佢道歉，應承比啲空間佢。
然後你做下gym, 睇下書，約多啲朋友出街，生活開心啲，儲多啲人生經曆同話題，三幾個月之後咪問下佢近況，比佢見下呢個全新既你，當佢唔係你ex咁溝返佢
當然啦，嗰陣時佢可能已經幫隻厹夾完腸仔，射到一面都係；又或者無真係守身如玉，但到時你信唔信，你接唔接受到，就要由嗰陣時既你去決定啦

Agger巴打
我都做唔出呢啲野

岩啦 姣婆預着脂粉客 你條女係真係愛你點會俾狗公撩到講真 俾機會你睇清楚條女咩質地

三個月已經俾夠時間佢同另一條仔一齊
仲點追

希望狗公撩佢唔成啦

佢可以比隻厹溝走，就可以比你溝返返黎既啦，你仲要同佢有咁多經歷
但你依家首先係增值自己，同埋比啲空間自己，可能到時你就覺得為左個臭西返轉頭唔撚值呢

係咪講啲你啱聽嘅說話就叫有建設性？

我老人家唔理咩ig snapchat啦

17歲其實仲係好中二好青春嘅年紀，講過實牙實齒嘅嘢過幾年又唔同講法㗎喇，不如細佬你審視下自己有咩不足，第日遇到其他女仔果陣唔好再犯仲好啦。

而家第一件事就係唔好搵佢，唔好俾佢知你有幾慘幾需要佢。慢慢你就真係唔需要佢㗎喇。

個世界好現實，細佬你當提早體驗下囉～結咗婚都有得離，何況係一句可以對住個個都講嘅一生一世我愛你吖

你條女真係幾好屌呀

無啦啦同條女講話啲人淨係貪你大波
講到人地除左波就一文不值咁
樓豬唔係擔心條女，擔心自己個私家波比人揸左啫

屌 咁多巴打屌鳩樓豬都係想教精佢

樓豬你不如直接去5p開po啦
包你岩聽實有建設性

如果佢著緊經歷佢應該會搵返我一齊

後生仔 你而家十幾歲拍拖有問題緊係要生要死 其實好小事架咋 條條女都咁你將來仲有排唔開心 有時啲嘢呢一刻可能好似好緊要 但過左去睇返簡直係小事都不得了 條女本身係仆街嘅 你救得呢鑊 又會有第二個狗公出現 所以有時啲嘢你盡咗力就算啦 唔係話你一廂情願就會有你想要既野出現 努力改變自己修養形象 將來機會都大啲 俾啲男子氣概嚟 唔係係度哭喪

姣婆遇著狗公而已,樓主應該帽已戴啦.

大家唔好勞氣啦，真係有個好鍾意嘅女仔果陣，無乜理智都正常嘅，大家局外人固然心水清，自己要面對又另一回事喇

無圖唔知係咪貪大波

唔係 佢樣樣野都好好
我只係覺得厹真係會咁諗野
當初我同佢一齊真係純粹出街見得多有好感
佢話我試過係班房佢喊緊無人理果陣我主動問佢有冇事 覺得我好好 察覺到佢傷心 好細心..
而家應該係果隻厹好細心啦屌

我都唔明，點多個回覆，樓主同連登仔又好，同朋友又好，同條女又好，由頭到尾淨係提兩樣野
一：佢條女真係好大波
二：自己真係好愛佢
條女性格上有咩魅力？有咩長處？有咩特質？隻字不提，根本你眼中只有佢對波，性格完全唔重要

我唔係話條女好好
但樓豬你自己先係貪人大波嗰個

妖～樓主你唔好敢痴線啦！呢個世界敢多狗公你賴得幾多個呀！勁多巴打教你點調整心態你唔聽唔變 無人幫到你！我都係過來人都係15-6歲為左條女叫晒春成個廢人敢！諗返轉頭我真係要多謝番俾帽我帶個條臭hi!唔係佢我唔會識錫自己愛自己！不斷增值自己，出去識多d朋友！之後出去玩無食唔到既女 只有未食到既女！同埋講真我就算陪女朋友同佢d frd食飯 佢個frd都襯我女朋友去廁所問我攞電話！講敢多野唔係想讚自己勁，係想話俾你知 當一個男人有自信有幽默感溝到既女係趕都趕唔走架！明未？

你咪撚再讚自己啦，好嘔心
條女依家比人溝緊，正常人就反省緊自己邊度錯邊度唔夠好邊度仆街，諗緊點改，你就不停讚自己
係人聽到都反胃啦

正常人都唔會話冷靜下啦
一定係已經唔愛唔鍾意先話冷靜下
免得樓豬你hurt咋
醒下啦 係愛你既點會人地講一兩個就落搭呀

真係好大波

尼刀5系巧男有啦吃譚仔甘汗酸

咪話呀叔唔教精你，人呢，就好得意既
條氣唔順呢，越唔講時條氣就越唔順，越唔睇起就越睇你唔順眼
但當時人自己講得返自己點解得罪人呢，人地睇到條氣又會即刻順返哂
你得罪左條女，要cool煲，你越係講自己點好點好，佢點危險點易呃呢，就只會有反效果
你自己反省完，自己親自同佢講返呢段關係入面自己有咩做得唔好，可以點改，咁人地就睇到你成熟有承擔嗰一面，亦都嬲你唔落，咁就仲有一線生機

係囉，哩下真係輸哂
我話你知哩刻你講乜做乜都無用，反而你型D咁唔理佢，佢就唔會憎你，你做返好自己，比返少少魅力出黎，佢一定會揾返你，但你之後應該唔會接受返佢，隻狗公都係執你二灘，你型少少啦，男人黎嫁

圖呢
男人老狗你咁撚冇用

佢識煮飯 煮得好好食
知我鍾意食玉子燒特登買pan番屋企學整比我食
又整過壽司小卷 仲煲過湯上過我屋企煮飯比我同我老母食 真係好開心 我呀媽都好鍾意佢
以前我有精神病 成日比壓力自己 考試考得差 打波打得唔好我係到話自己無用 每次都係佢食晒負能量
我成日都驚就話我咁廢 你呀媽會唔會唔我娶你
佢答果句：我要嫁你邊個都阻唔到我
我記到而家 佢對我真係好好

大小小你睇返 你就知依加嘅你係幾柒
17歲就比心機讀書啦 做乜尻姐你

呢啲咪你要同佢講既野囉
唔係講自己有幾愛幾緊張，係對方有幾好幾重要
大佬條女同你分手你仲要逼條女聽你自己讚自己，想嘔死人咩

真心 要鬥法既.
你唔好理佢咁多.
WHATSAPP 解返既 咪 間唔中打一句. 等佢知你仲在意.
但真心唔好理佢咁多. 俾佢諗

比張圖黎 哥哥教你溝返條女

各位我真係知自都有好多缺點
我的確係肥仔 肥到有肥仔波
有時又衰太鹹濕同容易鬧佢
一齊耐左又多左遲到 所有野我一定會盡力改
再重新追番佢 啱啱條仔仲好似送佢番屋企
去佢屋企附近食雞球米線 我中同用第部電話send比我睇

我有講過類似嘅野 但佢話
但我唔鍾意你
我都唔知講咩...
我真係好想佢第時嫁比我

我而家最驚嘅就係當我改變完再搵佢
呢段時間已經夠佢同另一條仔一齊左
追都追唔到

一隻手掌拍唔響嘅
而家仲要係你EX開broadcast
如果係佢眼中你唔係真愛
你怨隻狗公又有咩意思

我而家唯一做嘅野係咪淨係可以忍 同改變自己
等佢無咁憎我
呢個sem 星期135上堂都要見到佢
見到佢係開心 但見到佢對我絕情嘅反應更加唔開心

你條女係雞
根本就同你厭撚左
講乜鳩好愛

你係到叫春條女就會返黎?
除左用弱智形容你 都諗唔到用咩形容詞
無左個唔愛自己既人一啲都唔可惜
睇死你咪又係一兩個月後鍾意第二條女
成件事無你想像中咁大件事

良禽擇木而棲
雞全部都係雞

嘥時間

想搭單問，我同女朋友都18，大家都認定咗一生一世，但聽樓上講話呢個諗法好天真，其實點解？
仲有，一齊緊可以點增值提升自己，保持吸引力？有無啲例子，大家唔同U
佢係好乖既女仔，我都驚佢去O camp 有狗公
不過佢都肯同我報備曬，唯有信佢喇
Btw 狗公死全家

土瓜灣

敢諗咪錯鳩晒囉...佢同得另一個就可以再同第2,3個架啦。問心依家呢度無人覺得你似男人，試問你點程新追過？你估條女又會認認真真同另一個一齊咩

個世界好多變數，太多例子話我地知呢個諗法係天真

但係無人話唔可以天真到最尾
我同女友都天真緊，就快6年，尚且唔敢講一生一世

巴打大個啲就明，不過祝福你地

唔係話潑你冷水
但人點都係貪新鮮
改變自己、識個更好

醒啦廢物 頂帽咁笠法 仲要死lur人
做人比d尊嚴ok!?

其實有無狗公都唔會影響到一段關係

幼稚

就算全世界得你
你條女唔愛你 都可以分手

Why?

從來男女關係都係各取所需 乜撚野一生一世永不分離 聽下好啦傻仔

冇辦法嫁啦,女人話變就變,永遠冇得返轉頭

最鍾意溝冷靜期既囡，食2-3次就會自然消失

兩個人一齊 得兩個字 價值
你對佢嘅價值 佢對你嘅價值 令你地一齊

當兩個人去到唔到嘅環境
價值同價值觀都會改變

當你嘅價值唔再符合佢嘅價值觀 無論你幾好
都會分開 反之亦然

你條女幾重同咩身材?
腰細波大???

講你都唔會明
遲啲分左手你就明

我就係想避免呢件事發生

因為緣份呢樣野係無得計！
睇多d書 學多d野 擴闊下社交圈子 對自己好D 敢咪自然有吸引力囉 到時可能唔係佢話分手 以係你識第二個覺得比佢好呢

你有没有錢？没有錢就收皮吧

你未又係想揸返果對大波 無分別 所謂學無先後 達者為先 放手俾人揸啦

依家d毒撚真係好恐怖，條女唔想同你一齊都唔可以同其他男仔flirt 人地就算扑埋野都唔關你事啦

得罪講句傻仔先用金錢維繫關係

女仔見到人地有條件都走啦
同你捱咩？

讀U只係第一關 如果條女有腦都仲好 無咁易比弱智MK溝走
u grad之後先真係打大佬 除非你本身好有 唔係佢出到黎
有返咁上下條件既同事 上司 客大把 誘惑咁撚多 要走容乜易
加上到時大家24 5歲 男人多數未發到圍 女既就已經趕住要埋單 衝突一定有
就算你條女真係好好 肯陪你捱 又真係比你捱到出頭
到時分分鐘大把後生靚女埋你身 你仲有無咁專一都係問題
你而家睇完唔明/唔認同好正路
但有d野自自然然就會發生 唔到你避免

初戀？

agger
邊有咁多感情同你講 唔洗過日子?
25 6歲既女 最後一兩年有價有市
你叫佢陪個月入10幾K無乜前途既人捱?
你好意思拖累人一世?

樣樣野都敢理性敢計敢行就咩都無得傾啦講真...睇你咩心態同個女仔相處啦。利申我公屋仔女朋友條件好我n倍都一齊8年。從來唔仇無女

有錢 有丁權同一棟村屋
但係社會係咁現實咩，下下講錢
好多時講感覺

點相處？

話人地狗公有撚用咩？
人地分分鐘最基本既氹囡口才都好過你
你條女同人地傾得唔知幾開心

巴打一定好靚仔/好識溝女
當然世界上好多講feel多過講金既女仔 但真心見到佢地覺得得啖笑
祝佢地唔好人老珠黃先怨自己係仆街磁石

過多幾個月你再睇呢個post就知自己on9
係你就係你嫁啦，冇得強求

咁我諗你想走你條女都無咁易比你走

人人相處方式唔同好難解釋wo...不過我成日覺得兩個人相處好似照鏡敢

樓主 平心而論 如果出現左個比你更愛佢而男人 對佢好好照顧佢 咁你又點諗？ 呢個世界太多選擇 可能你未必岩佢（可能佢覺得唔岩） 呢個世界唔係話冇左邊個唔得 呢件事如果你地可以復合返 我祝福你地 如果最後都一齊唔到 咁你就當上左一堂 明白愛情呢個世界係要不斷尋尋覓覓 直到最後有一刻你會明白 個一個係岩你又可以行到落去 當中要滿足好多條件同情況

利申 樓主有咩可以搵我傾 岩聽同唔聽都為左樓主你好

可能樓主太煩

通常窮撚先以為錢買唔到感情 fucking loser

譚仔豬肉牛肉好好食bo

由9佢啦
佢只係一個俾你屌過嘅臭閪

我同你一9樣
我同個ex三年
又係拎左佢個處
放左好多心力俾佢
一心當左係結婚對像
但就係俾個mk搶左

送一句俾個mk：他朝君體也相同丫仆街

時間過左就無事架啦巴打

食譚仔
仲未知自己死因

基本野，唔係買唔買到既問題

成個PO最o岩聽呢句
跟本人地先係真心鐘意條女 樓主條on9先係狗公貪人地對波

中上啦 同得多女仔相處你都會自然識溝女！覺得講feel定講錢都未必最重要。岩呀 簡得就唔好怨 最重要係誠實面對自己慾望，連自己果關都過唔到 憑咩開口埋開口一生一世

豬都食埋
仲想點
知足啦

係成日好驚佢離開我所以成日chur佢text
我忍唔到啊 好想搵佢痴實佢

買到既就唔係叫感情叫快感啦，你無內涵既你帶佢還有世界十次都嫌你悶啦

你知你成日chur人就改啦屌你
佢覺得同你相處唔舒服，你就收硬皮

佢冇講鍾唔鍾意
但我自己知道我成日chur佢，但係唔chur又驚維繫唔到

狗公都好撚過你哩啲冇左條女就要生要死咁

貼上黎睇睇

點解愛情永遠唔可以係至死不渝
我真係好愛佢好掛住佢

G

可能狗公唔打5P字所以樓豬條女就跟佢走

難聽d 講句
因為你除左「專一」之外就冇其他野j

大劉玩女無數唔通又係廢柴咩

一針見血

佢真心鍾意我條女？佢諗盡方法溝我條女又晒gpa
仲要期間識過兩個女朋友 同人北上扑過野
都要乘虛而入狗沖我女朋友
咁都叫比我更愛佢？
我知道我條女平時係屋企 朋友間受好多委屈
佢老母平時好撚度縮 連appeal錢都要條女自己比
仲要比勁少零用錢 我唔捨得佢無錢用 初初食飯都係AA 慢慢了解左變左多數我俾 甚至幫佢比埋bra錢
有時佢鬆動d會請番我食飯 至於朋友 佢朋友見佢咁易搵著數 成日都逼佢食d唔鍾意又貴嘅野食 又逼佢陪 又要佢幫手影相同幫人整禮物比男朋友 佢d friend仲要成日曬命懶係勁果下
佢係兩邊受咁多委屈 係我身邊盡情發洩晒 我俾佢做公主 點發脾氣我都氹番佢 因為我知佢平時唔開心 淨係想佢係我身邊開心就得 每次佢仲要煮飯 煲湯俾我飲同食 為左整皮革野比我 早排仲特登去上皮革班
我點解會係單純佢大波而愛佢 我愛嘅係佢個人 係佢對我嘅關心 佢對我真誠嘅付出

係

話我淨係鍾意佢大波嘅唔該睇晒我打咩先

食譚仔有咩問題？
之後有帶過佢食放題
如果佢連譚仔都嫌cheap唔肯食
我唔會咁愛佢
甚至有時送佢返屋企經過地鐵站爭鮮
佢主動話想買一兩舊三文魚壽司食

有時未必係你問題
屌過咪算

三萬蚊都唔撚洗呀，你條女係免費雞係公廁呀 咪撚咁低賤啦 似返個男人啦垃圾

我願打願挨願氹願俾佢鬧 又會俾驚喜佢
突然接佢收工 送衫 同係屋企樓下等佢再出街
佢有咩要求 我都應承

雞，全部都係雞

做男人做到你咁

過得比佢好
時間會沖淡你感覺
成熟d
拍拖兩個人嘅事
一個唔岩就無得勉強
有邊個拍拖唔係諗一生一世架
人會變架
仲可能會變到判若兩人

唔係大家圍屌你你點會打呢堆野吖
你第一時間衝口而出既係啲咩，你條女咪接收到啲咩囉
我地外人尚且睇唔過眼想屌你，何況你條女

too long didnt read 作文咩傻閪
見撚到你男人老狗成個怨婦咁就覺得條女飛得你o岩
抵撚死啦

法國樓主死因係太自我中心
1.一方面對條女講真話，驚俾狗公呃，條女唔聽就係條女問題；另一方面巴打們講事實叫你move on/點醒你，你唔聽，又唔當自己有問題，全世界都錯 得你自己岩？
2.自己同人經歷過既野就係回憶，第條仔同你條女都未一齊，人地生活點滴就係狗公，貪人大波，唔俾人地係真愛？

問心你有幾愛條女？俾晒全世界人知條女大波，公開講有對方裸照，乜你道德標準係一句唔會放出黎就等於愛對方？你條女見到呢個post肯定覺得自己無做錯，飛得好，飛得唔夠早！

灑脫d，屌多次好放手啦

雞

呢個世界得兩樣嘢冇得靠努力
一係智商 二係愛情

男人老狗，有本錢你荒溝唔到女咩，根本如果你有返咁上下魅力，條女點會飛你，坦白承認你之前係負撚碌溝到條高lv過你既女，然後依家一冇左條女就徹底變loser，有時間look back不如諗點增值自己，唔好影撚衰男人

睇劇睇太多啦 而家既愛情要經歷呢個複雜既人性同社會考驗 根本唔會可能有咩愛情去到永遠 愛情到左最後會變感情 係心理學有講過 當時間過左去 留係樓主你既腦中感覺會慢慢變淡 雖然記憶猶在但情而不同
你得閒聽下陳奕訊既歌 人來人往/富士山下 可能會有得著

怪唔之得啦 必經之路 必經之路呀 應該黎緊有排學

軟弱無能 擺明兩條係狗 留戀乜 去落佢降頭咪算

根據你講嘅野 我又睇唔出條仔有幾狗公 條女幾咁雞格
條女同你分左手 條仔又係分左手之後先溝你條女 咁有咩問題呢
當然你話你同佢一齊緊果時 果條仔都仲搵你條女就另計啦 你冇寫明

到最後 move on啦大佬 冇左一個女仔又唔洗死
愛情只係人生一部分炸

屌你香港女多男少，驚閪咩，你估冇女大波過佢？

女多男少係計埋外傭同呀婆...

仲有剩女！

女嘅嘢 覺得自己有錯就挽留一下
如果佢決絕 吊高嚟賣
做男人嘅 請頭也不回無需多講直接離開
更好嘅伴侶 更好嘅自己等緊你

臭貓

有幾大波啊，無相都講個三圍黎

樓主好垃圾

笑到仆街

放心 大左肚就會翻黎

好，我哋講真話你唔啱聽，一唔啱聽就負皮屌9人，但既然你開口埋口話要認真討論，我就同你認真分析一次。

先唔好理你ex分手係咪俾厹溝，佢同你去長洲前已經講過冇感覺。點解咁多巴絲話18歲拍拖唔會到老，唔係因為話你哋玩玩下，唔係睇死你，你唔好咁撚偏激。

係因為好多人係追求感覺，但感覺一定隨年月流失，而家係你個ex覺得感覺冇咗，選擇離開。
呢啲係好多人嘅經歷，你估出面18歲分手啲人係因為玩玩下先分手？一開始幾認真都好，其中一方追求嘅唔同咗，感情就到盡頭。
佢未學得識，唔係你講兩句佢就有用，所以先叫你唔好浪費時間，搞到自己咁撚肉酸。

仲有點解屌厹仲屌埋你ex，係因為就算個厹幾仆街幾進取，一個對感情認真嘅人，有乜可能一分手就接受其他人追求。但係你睇到佢post乜嘢架啦，就算分手同厹冇關，咁快同對方咁close你真係覺得佢冇問題？

點解我哋話佢未玩夠，同佢本身係咪好女仔冇關，係同佢想追求感覺同新鮮感有關，事實上佢的確係冇顧念你哋嘅經歷同感情，呢點你一直唔肯接受所說我哋先想點醒你。唔通佢以前話過要嫁俾你，煮過幾多嘢食俾你，可以抹殺到呢個結果？

你仲好愛佢所以會維護佢
但係唔該你搞清楚個狀況先，佢已經唔愛你喇，佢追求嘅都唔同晒，唔係你之前認識嘅佢，你係接受咁樣嘅佢，先好大大聲喺度話想同佢一生一世啦
唔係喺度叫春又屌9啲踩佢嘅巴絲，廢柴！

感覺樓主好多前後矛盾，就好似係為咗表現成情聖咁，而話自己好想保護佢，驚佢後悔被人玩完就被人拋棄
但係骨子裡又想繼續佔有佢，但又厭惡佢俾人搞過

你就係衰太好，好到乜都比晒佢，比唔到新鮮感佢，佢始終同你都係初戀，你既好同底牌佢都知道晒同接收晒，當有其他男仔出現比到新鮮感佢，就會引起佢好奇心，令到佢想嘗試下唔同既性格的男仔。我唔知你地之間，有冇發生咩問題，但我覺得你輸在係新鮮感同條女未玩夠。

其真我一直都知你講嘅所有野
但一直唔敢承認 唔敢面對
係到要同各位屌佢嘅巴絲講聲sorry..
我自己除左對隻厹好嬲之外
對佢更加失望而唔開心..
點解可以咁快約厹出尼仲要 由上堂到比人送返屋企對左8個半鐘
你地唔洗再講隻厹係真心愛佢 因為啱啱打聽到隻
垃圾厹經後門入U前已經周圍識SP 仲撩過被我打聽果個人

至於我認為..其實佢一直追求嘅無變 就係不斷嘅熱戀期行為同感覺 我同佢一齊接近兩年
佢要做公主鍾意比人氹比人錫我有做足
佢無感覺..只因為我地過左熱戀期..

不過我矛盾係真嘅..就算佢係真係同人扑左
但返轉頭 我接唔接受佢 我都未必接受佢
但可能日子耐左 我相信我會對呢件事已經無咁介懷
仍然會接受番佢..因為我知自己真係好愛佢
如果佢仲肯番尼 我一定會接受佢
因為我應承愛佢一生一世嘅時候
都應承左自己要愛佢一生一世

因為...我老豆後來無再番屋企訓...
淨係有聯絡/每星期同我老母食飯
雖然無正式分開..但都知咩事
我唔想我成為我下一個老豆
更加唔想佢成為下一個我老母
所以我所講嘅一生一世 真係發自內心
好多人覺得我好天真 好幼稚 好傻
係呀我係呀 但有咩辦法 始終我愛果個係佢..

不過上面都有巴打講過 分手耐左可能對佢淨番感情
而唔係愛 但呢刻我仍然真係好愛佢
仍然係想同佢一生一世果個

唔止巴絲 好多現實嘅朋友都話我
點解唔似番個男人 唔要返應有尊嚴
點解我仲要求佢 又整緊份禮想打動返佢
雖然我都知好大機會打動唔到...但都想做
原因係 我唔做我呢世一定會後悔

係呢到真係想多謝每個話我幼稚/矛盾/好聲好氣俾意見我嘅人 你地都令我考慮唔同方向嘅野
有令我睇清自己點 要點做..
但我認為 我更加要做唔想令自己後悔嘅事

p.s其實我係借friend account開post

中晒 其實係佢未同我一齊之前有玩過
以前識果3條仔 都因為d仔出去搵女而散
我同佢一齊果陣
覺得佢係帶住出去玩嘅傷尼同我一齊
我更加決心要專一對佢
令佢覺得終於搵到好男仔 會定落嚟
佢亦多謝我從佢以前遇到嘅仆街拯救出嚟
試過玩完而跌過 從而唔再玩
但估唔到...佢都係選擇離開我...
仲承認自己係仆街...
但我仍然希望佢會番轉頭搵番我

唉 巴打順變啦 我支持你做自己最想做既事 不過有時d野真係唔得既時候又無謂再搞啦 用d時間分下自己個心放底更好

你自問有無keep到sweet既感覺先
平時訓唔著係咪諗住條女 唔係既話咁你多數會表現得衰嫁啦

條女仆街 ching 你就放生自己啦

始終要試過先甘心，都係你自由

但試過唔得就要集中喺自己進步上面
到佢玩完真係揾返你，可能你到時已經遇到一個更好嘅女仔，又或者你心軟，但要面對嘅係心中有條刺
無論邊個都係你人生經歷，有經歷先有成長

比bra錢 笑到仆街

唔好影衰男人好冇

尼你老母？

有咩咁好笑？佢老母度縮寒酸到死
淨係肯減價果陣買68果d比佢
著到胸型柒晒又唔舒服
咪忍唔住帶佢去換bra

我會諗呀 的確係少左sweet好多..
Sweet番就係因為長洲
去完之後兩日叫對方早抖都唔捨得訓
但分手前一晚 我上火得滯鬧佢
仲要鬧得好甘
就令佢真係無晒感覺 要散
其實係我衰...自己撻番著條導火線仲要為左無聊野..
係我自己on9先會搞到咁..

I know that feel bro.

呢啲臭雞屌過咪算，有咩好留戀

同樓主講兩個真實例子

第一個係我個fd，係巴，佢嘅ex喺同佢一齊之前都有幾個ex，都係兩三個月貨仔果d，之後佢就同我個fd一齊，大家斷斷續續咗兩三年左右，嗰時我個fd都認為佢ex因為佢而收心養性咗，因為佢而想定落黎，而事實上佢個ex都咁諗，有種老夫老妻嘅感覺。但就喺上個月，佢ex就突然同佢講分手，話自己未玩夠，唔想咁快定落黎，如果到佢想結婚我fd仲等到佢的話到時可能可以一齊。
樓主，有時女人尤其後生又仲有market嘅女人，你畀到佢老夫老妻嘅感覺又點，大家timing唔啱，感覺一無就自然唔捨得定，覺得一生人淨係經歷過你一個會好唔抵，會想玩多d，畀多d唔同嘅人錫，唔好話女人，其實人就係咁。

第二個就係我自己，我一開始同我ex拍拖嗰時，大家都好sweet叫哂老公老婆咁，但好快因為大家性格問題而成日嘈，佢就成日無理取鬧同chur我，我就開始唔耐煩萌生咗同佢分手嘅念頭，但又唔想咁武斷唔想後悔，於是都提出一個星期嘅冷靜期，等我可以擺脫因為佢無理取鬧嘅chur而產生嘅厭惡，畀時間我話唔定可以搵番個感覺，因為始終唔捨得，但其實已經開始無乜feel。

然後問題就來了，我block咗佢話想冷靜嘅期間，佢就不斷放負不chur我同騷擾我，又要去我屋企樓下等，令我對佢嘅厭惡直線上升兼唔敢出街，而就係喺果冷靜唔夠兩日嘅冷靜期令我徹底咁決定同佢分手。

其實女仔真係唔chur得，有時你愈chur就會令佢愈接受唔到你，尤其係當佢已經對你無哂feel嘅時候，有feel嘅女仔可以接受到你嘅一切，當無咗feel嘅時候自然佢就會將你所有嘅缺點都放哂入眼內，你繼續chur只會令你喺佢眼中有更多缺點而已。

不過認真啦，因為一句feel無咗就話想分手嘅女仔其實都唔係好留得住，就算留得住一刻都無法永恆，永恆嘅愛係唔會因為無feel就會無咗，而你亦會變成喺段關係入面處於低佢一等畀佢食住嘅境地，兩者關係無法相向平衡，好難會幸福。奉勸樓主一句，係你嘅就係你嘅，唔需要特登挽留自然就會番黎你身邊，唔好憂心咁多，最差嘅情況咪放手囉，留唔住嘅夾梗留都無意思。

利申:絲

肯定無架啦 你做幾多感動野 睇完最多喊下覺得可惜就算 仲要多左個厹幫佢抽身黎段關係 你講得去完長洲過完夜最後話無感覺 都真係當個次最後回憶留比你咁 巴打你傷心一陣好啦 同埋你唔會等佢架最後 女人絕起上黎真係 所以答到你

必經階段黎既 由樓主做下戇鳩仔啦
做到盡傷到盡就會識諗

幾撚多歲人啊..講一生一世
五年後睇番今日既自己幾撚肉酸啦
屌你都費時

入左u 去過ocamp
眼光大左 知道自己大波既價值
知道自己可以有好多選擇
加上u入面有好多叻過樓主 型過樓主 既人
變心無可口非

大波圖呢？

樓主太垃圾

得罪講句
淨係睇字都知樓豬係d好無用但又好自我中心 好撚難頂既人

譚仔有得揀餸架喎

有時真係唔好賴d狗公
男未婚女未嫁 咁多年實有d誘惑
咁易比人影響到 你地感情本身都好有問題啦
樓豬好好反省下自己啦

係咁講大波
唔好同我講得個b/c 就叫大波

屌你老母
認真追下文都覺得樓豬好撚弱智同噁心
不斷讚自己點好點好
不斷留戀返以前d回憶(仲要係濕鳩野 咩譚仔咩雞球米線咩玉子燒 屌你柒到咁都好意思講出黎 ）
17歲話大唔大話細唔細啦
諗野仲咁撚幼稚
就係你呢種人影衰哂香港男人
你條女真係飛得你無錯

含撚啦你
呢d咁基本你都可以用黎打飛機
你真係以為自己絕世好男人呀？
On99

食人地個處

你地拍拖既時候都可以話人係厹既
不過分左手 你就冇資格話人喇

樓主仲衰過女人
成個傻9咁 笑死

樓主有無咁撚肉酸

我覺得樓主仲癡線過隻厹...

樓主真係好似我以前一個同學
明明成日屌柒條女,有次鬧交試過係班房自殘逼條女認錯
但成日話自己對條女點好點好,自我中心到一個點
當初真係唔知條女點解會揀佢
好彩最好比另一個同學派帽,派帽個位性格好好
跟住條友仲唔識反省,淨係不停唱佢地狗男女
當然無人理佢,個個都覺得個女仔終於脫離苦海

狗公：我都係真心愛你女朋友嫁
你唔好屈我想同佢扑野先埋佢身！

不過你條女又真係好淫好好屌

算啦，大家唔好抽插得樓主咁勁啦，先得果17歲，係要俾d時間佢學

不過樓主又係既，睇你個ex都係要做返2，3年仆街磁石先醒ga啦，你都係放手啦 第日搵到個好佢10倍既再同我地報喜

大波妹梗係搶手架啦，自己嘅競爭力又唔夠

呢d臭雞早飛早著啦，Ching 重新上路啦

厹呢個物種一直都係咁

坦白講喇，條女唔要得嫁喇，咁耐感情佢可以1個月到就move on,仲要post埋同其他男仔既野，即係代表佢已經唔再顧及你感受，同唔比自己返轉頭。

激你啫

女人係咁架
都係小人之心
鍾意搞埋哂啲小動作自high

頁頁都話條女好撚大波

我試過
哂左人生兩年 乜都半途而廢
跟住用運動企番起身 第一份工揀左份跑數工
比人屌到仆街 但成長得快
男人 有錢先有魅力
女人鐘意依賴 鐘意強勢既男人